幹你娘的死港狗，別滾過來台灣

正常，你侵佔人地間屋霸人土地好正常

只可以講香港人正垃

要屌就團結一早趕班雙非啦